差佬公然違反警例政府冇聲出，公務員企下出黎就要劏要殺，咩世界！

屌你老味

麻包袋